點解啲女又要着短裙 又驚俾人見到？

今日有條女著短裙 都幾短呀 咁我望一望佢 佢又望一望我 然後拉住條裙 完全驚比我見到咁。

咁仲有一次就喺巴士上 我同條女面對面坐 都係望一望佢 咁就即刻攞野放喺大脾到。

仲有d直程係鄙視你 呢d我真係直程想屌佢老母。咪撚著出街啦 仆街

因為你個樣囉

唔想俾毒撚望

人地唔係預比你望

因為你無錢

真係一針見血

唔想比你見到姐

中上樣 並非拎撚

我識

唔通想比你見咩

你話係就係呀
好多毒撚都係自我感覺良好架啦

真架。屌

個樣唔係問題。最大問題係窮。
有錢 幾柒都唔緊要

不解䆁

你估你金城武咩

人地撚知你有冇錢咩
除非你窮到出面姐

就係咁撚賤格

額頭寫著個窮字

中上

女人扮靚多數係俾返同性睇

我唔會再信正常樣/中上樣

中上男神夠話佢中上樣喇

所以我啲底褲好多款好花預左比人睇

即係見到同性就會拉高d?

俾條仔睇，唔係俾樣衰毒撚睇

熱喎............

人地係着黎引靚仔 唔係你
你既中上樣 喺人地眼中只係柒頭一個
而家啲毒撚真係一啲自知之明都冇
個個都咁有自信

靚仔望就冇所謂
你聲稱自己中上但佢唔想比你望
咁你都知咩事啦下話

望下人地反應先講自己個樣咩質素啦，評價係人地比唔係自己認為既。

利申：同你一樣既場景，同囡囡之間會相示而笑。唔係好似你咁又拎野遮又厭惡你咁

你冇資格望

第一個回覆真係好重要

樓主照下鏡就知道點解

見到呢句即刻明點解

thx

又中上樣
個撚個都中上樣
利申 中上樣

你唔係佢既獵物係咁狐寒架啦

講咁耐.....

圖都無張！點討論？不孝仔！

即係你自問自己係咪有希哥咁高質
如果唔係
港女自動歸類你係前面位阿叔

好簡單 女仔著咩係自己自由
唔係著比你望

咁其實有相應既自由都有相應既野自己負返責既。

比左錢未呀，傻閪

好簡單 男仔望咩係自己自由
女仔著得短好難唔望

屌 圖都冇張可以討論咁撚耐

又唔見我會咁

擺明係你望得無技巧啦

一坐低人地就防範你

yes 正常肥仔樣

d女好似解釋話著比自己睇

新會然？

點解啲人又要開post又要冇圖

我發覺
樣正常/中上
唔係毒撚
就好似開post冇圖=有圖
有圖=冇圖
多圖=一張圖咁

樓主rip

試過一次搭地鐵
見有位aunty著長裙坐低去到腳眼位
佢坐車門隔離個位 我企喺佢對面車門
對左下眼之後 佢移開視線 我跟住都移開
但因為佢幾有氣質（羅淋嗰種feel 都算靚 ）
我又望番過去 佢無望我 望住前面坐位
但我feel到佢用視角範圍最邊個位留意我

跟住重點嚟了
我見住佢隻手放大腿上面慢慢拉高條裙
由腳眼位拉到見到膝蓋
跟住望一望我又望番前面
然後咁啱到站一開門我就急步出左去
個心跳得好快

著出黎就係俾你睇？
銀包擺係檯面你係咪又要偷？

如果係靚仔
仲有d怕怕醜醜咁

人地分分鐘引多你幾下

依d野your face 㗎之嘛

靚仔睇:有品味
毒撚睇: 性騷擾

PO
冇圖
天人怒
四方鼓譟
義憤無以道
連叫還我明步
豈料其不聽勸告
僕街樓主潛水而逃
不孝子連累閨中老母
慘遭巴打連環施暴
若膽敢開PO冇圖
定必龜頭生毛
拍拖戴綠帽
孤獨終老
Lin頭蠹
遲暮
殂

唔係比你睇

yes ar
我見親d女都主動比我睇

你中上樣係咪以為有齊五官就係中上樣

因為佢地係俾我望
利申：靚仔

鍾意著又唔代表鍾意比人見到走光既

女女眼中嘅樓主

老實講，見親著超短裙嘅靚女我都一樣會忍唔住望多幾眼，然後又望下樣，大家對望幾秒通常佢都會面紅紅咁移開視線，但又feel到佢又想偷偷望我，自問個樣好一般，最多叫乾乾淨淨咁；講咗咩樓主自己參透吓

連登仔個個都係中上/正常樣

D 廢老會出聲屌望咪望，好撚堅
樓主學野啦走住黎屌

巴打一定好靚仔

我最唔明d女著裙你就唔撚好行上巴士上層啦，我係你後面望又唔係唔望隻眼又唔撚知望去邊

又要襟住條裙眼啤啤 ，冇撚望你呀，死開啦

中上樣

因為你似變態佬 完

估唔到撞到毒撚 仲要特登坐人對面
不安

金鐘嗰班都係中上樣

依家坐火車地鐵見到女人都會企遠d
同埋拎電話睇或者睇書睇風景
避撚左望d女人

純文字討論？

撚狗事件證明"正常""中上" 信唔過

刺激囉
我係女實會真空著短裙

方便告你性騷擾

如果你揸貴車，佢會自己拿高比你睇

咪就係囉

呢d佢地叫正常樣

會令人有自信

係毒撚 始終都係毒撚 扮盲俠算啦😂😂😂 死毒撚樣
中上樣 自貼啦😂😂中上樣

Lm

卡碧衡

睇完comment笑死
樓豬比咗咁多歡樂大家，決定比個正皮你

因為你望得核突 lor
望到條女知你望佢就柒啦
成個咸濕佬咁望人
正常女仔都即時自我保護啦

大方 d
望一眼，掃一次就算
對望果時微笑下下
轉身就走
唔好眼甘甘咁望實人

調返轉有條肥婆望實你
你都想打柒佢啦

可能佢冇著底褲驚嚇親你

示意圖都冇 都有咁多正評？

因為你技巧唔好 正常要透過車窗倒影/電話等等工具睇

人地著俾靚仔鬼佬望咋

肥仔唔係都咁嘅樣咩 好正常喎

因為唔係俾你睇,係俾我睇

鬼係俾你睇

係俾靚仔睇嫁

如何避免當咸濕佬
你估我想望架咩

兩個可能性
1) 佢真心以為自己走光 可能新裙 唔習慣就位
2) 你樣衰 唔想比你望

唔怪得港女可以咁囂啦
睇你班連登仔，個個都掛住針對樓主是否毒撚
但就無人屌d港女on9心態
平時唔係好憎港女崇洋腸貪錢貪靚仔架咩？
哩d時候又玩內鬥、合理化件事？

再講返主題
喂屌你著件衫出街有得選擇邊個睇到邊個睇唔到架？
咁你唔除剩底衫褲出街然後話只會俾靚仔睇？
根本樓主指出個問題係無錯
但香港真係太多狗公&懦弱男

點解啲動物卡通平時唔著衫，去海灘要著泳衣？

咪係，著得暴露自然多人望，受唔起目光咪著長啲。望索鬼妹人地唔會遮遮掩掩不突止，見你咁欣賞佢，仲送個單眼比你。根本就係思想問題，見人地著得靚自己又著，都唔諗下著個件衫係咩意思，個心態都carry 唔到件衫，希望年紀大啲會好啲

個人好鍾意著裙,夏天唔著呢D咁你想我著咩先大佬

咪撚玩啦老細

圖都冇仲點討論

無話唔比你著喎。
我都望你 姐證明你有吸引力 係讚賞緊你 你班女人應該開心先係。唔應該當我地係咸濕佬。
你著到咁性感就遇左比人望 唔想比人望又何必著到咁

其實我覺得呢個樣幾正常

有時你問我點既心態去著裙出街既,真係好難答你地
我自己咋..就覺得純貪靚架咋..易襯衫,咁又反問下你地成日要著修腳褲又係點解即,總之就絕對唔會係想俾人望到實先囉,你問十個十個都答你會反感啦

痴線, 笑撚死
用返佢個肥婆例子
咁調返轉有條肥婆對望時微笑
你係咪會覺得佢大方?

同毒撚仲有咩好講 讚賞緊你

通常望到唔猥瑣都唔會咁啦 自己檢點d啦

如果你見到人著修腳褲會有性趣
咁我諗大家都無嘢好講

屌, 心態決定境界, 你理得人點諗姐
佢著得出黎就預左比人望架啦
佢啤你你咪啤9返佢囉, 佢唔滿意咪坐第2到囉
我想望就望架啦, 唔想比人咁望咪著多布D囉
著得少布就大方D啦, ON99港女邏輯

我就不嬲唔撚理既, 想望就望, 其實大部分都唔會啤返轉頭喎
講真唔係走去影咪得囉

下層會俾人批鬥
你唔識望地下？

就係著依種感覺

有得望咪望多2眼囉，諗人地個行為背後意思做乜鳩姐

圖呢